依家啲女越嚟越古惑，成日想呃鳩插

一心謀住我隻豬

樓主好等錢使？

又係你吖陳生？

我要養埋你梗係等錢使啦屌你老母

「養掂自己先啦傻仔」

駁吾刀

好多謝你嘅錯愛，但我已經有老婆

你做嘜咁大怨氣？